感謝財經台既手足為中概股集資食人血饅頭

羅兵咸永道料本港全年新股集資額2300至2600億

會計師行羅兵咸永道表示，今年上半年本港有64間新股上市，按年跌24%，新股主要來自零售、消費品、服務業及工業。受惠兩間大型中概股回流，集資額按年增22%，至875億元。羅兵咸永道預計，本港全年有180間新股上市，集資額2300至2600億港元，有望排全球首3位，又預料下半年新股市場投資氣氛將繼續向好，集資需求保持強勁，繼續是亞洲最佳融資平台，而生物科技及新經濟企業是下半年新股主要動力，估計全年有逾10間生物科技企業上市。羅兵咸永道香港資本市場合夥人黃金錢表示，上半年受到疫情影響，加上全球地緣政治及經濟不確定，但新股市場仍然活躍，投資者將注意力轉向生物科技及新經濟企業，認為香港上市改革後，新經濟企業來港上市反應勇躍，而且表現良好，促進香港資本市場多樣化。

財經台既港豬藍屍廢老們 , 準備好抽新股未呀
ipo gogogo
成鳩人走出黎話人食人升饅頭 , 你地呢班撚樣最虛偽 , 送錢比中資駛為左賺果少少

仲有用褲途果班,下下送錢俾騰訊

洗唔洗連出2個posts

財經台：95孖抽盡佢

noted with thanks

出錯台

財經台手足好撚黃呀

邊隻財經台偽黃放低負評呀

關你撚事
失敗者先會瀨三瀨四

唔鍾意咪走

收皮啦死曱甴

最冇資格屌人人血係你班仆街 , 出錢比支持打壓人權自由既中資

成功攬炒，不過係炒股個炒

Put KWEB！！！

無屌過, 係CC台先日屌夜屌

草船借箭

其實唔明點解有班人永遠都咁非黑即白

做生意就一定係奶共, 抗爭運動唔係浪漫主義

當年孔明北伐前都係靠賣絲綢比魏國去籌集軍費

永遠玩杯來杯去呢D 形式主義地方唔會真正強大, 好似上面咁

最 on9 係美國仲放生俾佢地返黎集資，又話今年中國外債到期嚴重？再咁落去我國實會成為世界第一

無計，香港劵行唔爭氣，褲途功能齊好用又平，真係比下去，唔怪得咁多人用